捐血會唔會變左送健康碼比政府?

認同請分享

一言驚醒洛克人

支那人懶過蛇，支那紅十字會香港支部同國安屬不同部門，我估唔會既...............

唔其 佢哋想監控好耐

應該會

好彩 成世都無捐過血